校園台=中學生講大學 成人台=青頭講扑野 上班台=失業講番工

永遠都係冇嗰樣先上嗰個台

感情台=A0毒能講溝女

財經台=窮L講錢

連登 = 連登仔教李嘉誠搵錢

財經台個個都有錢人

房屋台

吹水台=真係個個吹水唔抹嘴

cctai = 學生教總統特首玩政治

中學唔係校園咩

又真
汽車台 = 好多唔識揸車嘅人

Cctai = 唔參與政治講政治

玩具台= 我無錢玩，睇人玩完當玩左

真正返工嘅狗狗係冇力上連豋㗎